鍵盤戰士, 入黎1分鐘!!!

唔知有無用, 但大家都去留一留言,運輸署消息快過telegram(我意思係平時交通,發夢時唔好信佢, 或者自行判斷信唔信佢)